東涌手足要跳閘啦喂

次次坐狗鐵都冇人跳閘

得自己跳

今日仲柒 諗住用力推開三棍機 點知部機卡住左

搞到要係粉紅人面前跳出去

我個朋友又係推唔到部機 搞到要跳

不過我地兩個都突破左個心理關口

以後就算有職員都照跳

唔知有冇東涌手足見到

如果見到我或者朋友 可以搵我地一齊跳架

東涌部個三角位有黑色嘅卡住係推唔到 可以去7-11個邊個闊機跳

個時就係有個粉紅人企係闊機個個位

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

去出閘機跳入去囉 a出口

尖沙咀推唔到嘅

其實粉紅人係想嚇d 比較細膽嘅姐

有跳開都知

粉紅人戰力：1
黃衫人戰力：5
便衣狗：？？？

10次有7次都有粉紅人係隔離 根本照跳

全部阿嬸 都懶追啦

黃衫嘅話 我會考慮對方體型/視野/位置 先再跳

無遇過便衣

恆生個邊？

有三四個小黃人係到

真係驚驚地

好似唔係a 記錯左 東薈城出口對面

今日就係個邊跳 正正係粉紅人側邊

三棍真係太簡單

係 下次嘗試跳玻璃

其實我明，一，你好嬲。二，黨鐵好衰。
但對比全球，鐵路來講，算係好高質。
你話佢跪低，但有邊間大企業可不跪？
我不是想分化，只係覺得值唔值得做。
比人捉到的，放你一馬就罰500，
唔放可告你享受服務後不付款(高賣)，
己經留案底。

如果你踢閘，而被認為損壞到設備的，
其實有條禁制令，可以話你阻礙正常運作。
係有機會告唔入，但上庭前的成本已好高。

再再加上，如果你係普通街坊樣，
要cctv認番你出來，極容易，
係咪真係要做？

唉屌你收皮啦
自己唔跳唔好係到唆擺人地跟你唔跳啦

其實我想問上水果班白衫制服呀姐會唔會捉次次都有一兩個係集口

個粉紅人有咩反應
Btw....自從學識左跳閘
人又精神咗，開心咗，仲健康咗
時代革命光復香港

其他站唔知
東涌站會呆下咁望住你跳

都要有個原因、風險、同值得做先得嫁，
有好多粉紅色所謂職員，已經由犬隻扮嫁，
你問我，你會唔會係唔記得左，
同你阿婆撈亂左銀包，用左佢張八達通咋？

得一個人跳咪跑走囉
如果成堆人跳 就算係狗捉得幾多個

收一收皮先啦
九龍塘尖沙咀仲cctvon9

你覺得真係得，大大個你見到的？
無一D比較隱蔽的？
再再衰D講，囉個電話係則邊，
或者而家黃色衫心口都裝左個鏡頭

咪捉到一個咪一個，
少一個手足都太多

屌你老母
幾耐前已經講緊救人呀
你咁撚驚咪唔好撚跳囉
唔好係度唆擺人地唔好跳啦屌你老母

為咩先？你答下我先？
同埋，點救呢？
同驚有咩關系？

你話出去發夢，要快同不留紀錄，
果陣跳，ok，我明。

如叫下口號，都當你做緊宣傳呀
而家係除左你個人感覺良好，覺得自己好正義外，
衰左好唔值。

全民跳閘就係唔想俾狗鐵賺
你覺得跳唔值嘅 你可以唔跳
我就一定跳撚緊嘅
但係冇必要係度一直講 叫人唔好跳
Ok?
DLLM

試過唔夠力chock唔開閘 太矮又跳唔到閘
所以下次開始捐閘

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

幫推

小心啲呀 睇下側邊有冇人想跳 做個照應

我今朝跳完 即刻有個黃衫肥閪走埋嚟話要睇飛 係好撚柒嘅肥閪

東涌咁藍 好難撞到手足㗎
細細粒唔起眼 冇事嘅

早晨跳？ 係人潮入面入啦

所以想撞到

屌哂你地 義士唔係condom啊

朝早跳左 再向後望都無人跟

跳出閘都話逃票，但其實跳入閘會有咩事？

美領之後跳入閘，有人嗌未俾錢

享受服務後? 入閘個下比咩服務我?

唔好亂講野 等陣話你偷野

東涌好撚多foodpanda 入閘真係有啲淆 但回程就會跳出去

師兄幾點呀 我都係早晨跳架喎

琴日9點幾

朝早八點 個個出口都有職員

祝大家出入平安

我敢係東薈城個邊跳
唔敢係呢度過

服務台對住呢個閘

我日日都過呢到 成日懷疑係咪trap黎但次次次都空城

點解我冇見過東涌站有手足跳

東涌人表示日日都跳 g持

我都未見過 太多腥移民
岩岩先跳完搭緊